求最好用既鹽水同埋髮泥

如題!!

你啲頭髮都未必最好gel啦